救高鐵嘅方法。。。

立即清拆赤鱲角機場同所有陸路口岸
高鐵人數upupup，齊齊北上gogogo

救你老母咩
最好快撚D出事炸鳩爛晒D垃圾鳩鐵
炸鳩死埋D支那狗

整幾個大灣區高鐵龍票計劃啦

一等坐VIP有得揀先 送埋果盤酒

買飛仲計埋信用卡Miles 易賞錢

放d東莞雞已經得

嚴打洗頭艇

若果福田高鐵站以至相關地區能夠撥歸香港（當然實施埋一地兩檢啦），那麼九龍、香港島、新界都可以有一個高鐵站